有學生組織真係好希望有手足可以幫幫手 求下有心人幫推

［香港思流營運贊助］
-
香港思流的財務報表已公布於上一個post，現公開希望得到有心人的捐助，以助組織營運及籌備更多活動。🙇🏻‍♂️
-
🤔你地之前用「中學生反修例關注組」嘅名義收過錢喎？D錢去晒邊？係咪人血？
-
💡該次徵收捐款作營運資金共收到了$2900.00。組織轉型後，所有資金已經撥入香港思流（轉型後）。
💡派口罩活動用左$3000+，overdraft嘅錢由成員夾錢自行負擔。我地定時會公佈財政報告，以悉除公眾疑慮。
-
🤔你地黎緊仲會唔會徵收捐助架？我想支持你地
-
💡會嘅，其實我地一直都希望可以得到大家嘅支持。
💡有能力嘅手足可以係金錢上資助我地嘅營運資金（包括購買物資派發，枱，街站的物資以及倉務等），亦可以捐助物資以視支持（例如音響器材「mic箱」🎤，枱，櫈等街站物資）。
💡負擔唔起資金我地組織嘅手足只要follow我地嘅page，share我地嘅post同埋係我地嘅post下面留言已經好足夠💙
-
🤔想捐助物資/營運資金比香港思流🙋🏻‍♂️
💡請dm我地查詢🙇🏻‍♂️
-
我地非常一需要有心人嘅捐助，以支持組織的活動🙇🏻‍♂️
-

#香港思流 #捐贈 #中學生
/

唔好睇佢地呢個組織好似好後期先開始
佢地前身係
中學生反修例關注組

佢地係6月9日已經有投身呢一次運動
係6 7 8月更係有
無間斷開物資/傳單街站

（

仲有好多好多）

如果有心人可唔可以幫下手
呢班中學生真係好有心架

1正皮=1支持

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推爆

失業幫推

自推1/5

自推2/5

推

hand push

自推3/5

自推4/5